{
   "chrome_browser_action": {
      "message": "Bu sayfay\u0131 Clearly'de g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyin."
   },
   "chrome_context_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_button": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_button_tooltip": {
      "message": "Bu sayfay\u0131 Clearly ile g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyin."
   },
   "firefox_context_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "inside__blank_error__body": {
      "message": "Clearly is currently designed to work on article pages. An article page is any page that contains one large block of text -- like, for example, a newspaper article or blog post."
   },
   "inside__blank_error__heading": {
      "message": "Clearly'nin kullan\u0131m\u0131yla ilgili ipu\u00E7lar\u0131"
   },
   "inside__evernote_clipping": {
      "message": "K\u0131rp\u0131l\u0131yor..."
   },
   "inside__evernote_clipping_failed": {
      "message": "K\u0131rpma i\u015Flemi ba\u015Far\u0131s\u0131z."
   },
   "inside__evernote_login__button_cancel__label": {
      "message": "\u0130ptal"
   },
   "inside__evernote_login__button_do__label": {
      "message": "Oturum a\u00E7"
   },
   "inside__evernote_login__create_account": {
      "message": "Hesap olu\u015Ftur"
   },
   "inside__evernote_login__general__error": {
      "message": "Yetkilendirme ba\u015Far\u0131s\u0131z."
   },
   "inside__evernote_login__heading": {
      "message": "Evernote'a giri\u015F yap"
   },
   "inside__evernote_login__password__error__format": {
      "message": "Parola hatal\u0131 karakterler i\u00E7eriyor. "
   },
   "inside__evernote_login__password__error__invalid": {
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parola varolan kullan\u0131c\u0131yla e\u015Fle\u015Fmiyor."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__length": {
      "message": "Parola 6 ile 64 karakter aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__required": {
      "message": "Parola zorunludur."
   },
   "inside__evernote_login__password__label": {
      "message": "\u015Eifre"
   },
   "inside__evernote_login__rememberMe__label": {
      "message": "Beni hat\u0131rla"
   },
   "inside__evernote_login__spinner": {
      "message": "Evernote'ta oturum a\u00E7\u0131l\u0131yor"
   },
   "inside__evernote_login__username__error__format": {
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 hatal\u0131 karakterler i\u00E7eriyor. "
   },
   "inside__evernote_login__username__error__invalid": {
      "message": "Ge\u00E7erli ve etkin olmayan kullan\u0131c\u0131."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__length": {
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 1 ile 64 karakter aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__required": {
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 zorunludur."
   },
   "inside__evernote_login__username__label": {
      "message": "Evernote Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131 veya E-posta Adresi"
   },
   "inside__menu__clip_to_evernote__tooltip": {
      "message": "K\u0131rp ve Evernote'a G\u00F6nder."
   },
   "inside__menu__close__tooltip": {
      "message": "Bindirmeyi sakla."
   },
   "inside__menu__fitts__tooltip": {
      "message": "Bindirmeyi sakla."
   },
   "inside__menu__print__tooltip": {
      "message": "Yazd\u0131r."
   },
   "inside__menu__settings__tooltip": {
      "message": "Temalar\u0131 g\u00F6ster."
   },
   "inside__misc__page": {
      "message": "sayfa"
   },
   "inside__rtl__ltr__label": {
      "message": "Soldan-Sa\u011Fa"
   },
   "inside__rtl__main__label": {
      "message": "Metin y\u00F6n\u00FC?"
   },
   "inside__rtl__rtl__label": {
      "message": "Sa\u011Fdan-Sola"
   },
   "inside__settings__fontSize__large": {
      "message": " b\u00FCy\u00FCk"
   },
   "inside__settings__fontSize__medium": {
      "message": "orta"
   },
   "inside__settings__fontSize__small": {
      "message": "k\u00FC\u00E7\u00FCk"
   },
   "inside__settings__theme__1": {
      "message": "Gazete Ka\u011F\u0131d\u0131"
   },
   "inside__settings__theme__2": {
      "message": "Not Edilebilir"
   },
   "inside__settings__theme__3": {
      "message": "Gece Ku\u015Fu"
   },
   "inside__settings__theme__custom": {
      "message": "\u00D6zel"
   },
   "meta_extension_author": {
      "message": "Evernote Corp."
   },
   "meta_extension_description": {
      "message": "Clearly bloglar\u0131, makaleleri ve web sayfalar\u0131n\u0131 net ve okumas\u0131 kolay hale getirir. Bunlar\u0131 istedi\u011Finiz yerde okumak i\u00E7in Evernote'a kaydedin."
   },
   "meta_extension_name": {
      "message": "Clearly"
   },
   "options__account__sign_out": {
      "message": "Oturum a\u00E7ma ad\u0131 [[=username]]."
   },
   "options__account__sign_out_link": {
      "message": "Oturumu kapat."
   },
   "options__account__signed_out": {
      "message": "Giri\u015F yapmad\u0131n\u0131z. Giri\u015F yapmak i\u00E7in Clearly yan \u00E7ubu\u011Fundaki Evernote simgesine t\u0131klay\u0131n."
   },
   "options__base__label": {
      "message": "Temel CSS"
   },
   "options__box_width__label": {
      "message": "Sat\u0131r Geni\u015Fli\u011Fi"
   },
   "options__button__more_options": {
      "message": "Daha \u00C7ok Se\u00E7enek"
   },
   "options__button__reset_custom": {
      "message": "S\u0131f\u0131rla"
   },
   "options__button__save_custom": {
      "message": "Temay\u0131 Kaydet"
   },
   "options__button__save_general": {
      "message": "Kaydetme Se\u00E7enekleri"
   },
   "options__clip_tag__no__label": {
      "message": "Etiketleme"
   },
   "options__clip_tag__yes__label": {
      "message": "Etiketleme se\u00E7ene\u011Fi:"
   },
   "options__color_background__label": {
      "message": "Arka Plan Rengi"
   },
   "options__color_links__label": {
      "message": "Ba\u011Flant\u0131 Rengi"
   },
   "options__color_text__label": {
      "message": "\u00D6n Plan Rengi"
   },
   "options__custom_css__label": {
      "message": "\u00D6zel CSS"
   },
   "options__footnote_links__label": {
      "message": "Alt Bilgi Olarak Ba\u011Flant\u0131lar"
   },
   "options__keys_activation__label": {
      "message": "Sayfay\u0131 Clearly'de g\u00F6r\u00FCnt\u00FCle"
   },
   "options__keys_clip__label": {
      "message": "K\u0131rp ve Evernote'a G\u00F6nder"
   },
   "options__large_graphics__label": {
      "message": "B\u00FCy\u00FCk Resimler"
   },
   "options__message__keys": {
      "message": "De\u011Fi\u015Ftirmek i\u00E7in, imleci alana getirin ve klavyenizde tu\u015F kombinasyonuna bas\u0131n."
   },
   "options__message__keys_firefox": {
      "message": "Kaydettikten sonra taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 yeniden ba\u015Flat\u0131n."
   },
   "options__message__saved": {
      "message": "Ayarlar, Clearly'yi kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131z t\u00FCm yeni sekmelerde ge\u00E7erli olacakt\u0131r."
   },
   "options__text_align__label": {
      "message": "Metin Hizalama"
   },
   "options__text_font__label": {
      "message": "G\u00F6vde Yaz\u0131 Tipi"
   },
   "options__text_font_header__label": {
      "message": "Ba\u015Fl\u0131k Yaz\u0131 Tipi"
   },
   "options__text_font_monospace__label": {
      "message": "E\u015F Aral\u0131kl\u0131 Yaz\u0131 Tipi"
   },
   "options__text_line_height__label": {
      "message": "Sat\u0131r Y\u00FCksekli\u011Fi"
   },
   "options__text_size__label": {
      "message": "Taban Yaz\u0131 Tipi Boyutu"
   },
   "options__title__custom": {
      "message": "\u00D6zel Tema"
   },
   "options__title__general": {
      "message": "Se\u00E7enekler"
   },
   "options__title__page": {
      "message": "Clearly / Se\u00E7enekler"
   },
   "options__title__sub__account": {
      "message": "Hesap"
   },
   "options__title__sub__keyboard": {
      "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131"
   },
   "options__title__sub__tags": {
      "message": "K\u0131rp\u0131lan \u00D6\u011Feleri Evernote'a G\u00F6nderme"
   },
   "options__values__base__Blueprint": {
      "message": "Mavi Bask\u0131"
   },
   "options__values__base__None": {
      "message": "Hi\u00E7biri"
   },
   "options__values__base__Theme_1": {
      "message": "Klasik"
   },
   "options__values__base__Theme_2": {
      "message": "Modern"
   },
   "options__values__base__Theme_3": {
      "message": "Gece"
   },
   "options__values__footnote_links__Always": {
      "message": "Her zaman"
   },
   "options__values__footnote_links__Never": {
      "message": "Hi\u00E7bir zaman"
   },
   "options__values__footnote_links__On_Print": {
      "message": "Yazd\u0131r\u0131l\u0131yor"
   },
   "options__values__large_graphics__Do_Nothing": {
      "message": "Her Zaman G\u00F6ster"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_Always": {
      "message": "Her Zaman Sakla"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_on_Print": {
      "message": "Yazd\u0131r\u0131rken Sakla"
   },
   "options__values__menu_placement__Bottom_Right": {
      "message": "Alt Sa\u011F"
   },
   "options__values__menu_placement__Top_Right": {
      "message": "\u00DCst Sa\u011F"
   },
   "options__values__text_align__Justified": {
      "message": "Yaslanm\u0131\u015F"
   },
   "options__values__text_align__Normal": {
      "message": "Normal"
   }
}
